咁多位，我想解釋下點解727要和平進行

我認為，我哋應該喺727收割光環：

不主動攻擊任何人、破壞私產，除非面對即時危險而須立刻行駛公民拘捕權（但絕不等同要破壞村落）。

目的有好幾個方面：

證明我哋示威係好和平，同牛屎佬係有分別。
消除鄉民對示威者就係暴力代表詞嘅刻板印象，從而增取佢哋好感；

每一個手足都好重要，拒絕任何授人以柄嘅送頭方式，要明白無故傷人破壞只會被人解讀係洩憤，不經不覺將運動推向不理性嘅一端，更要白白犧牲手足；

要證明為公義非為私憤，爭取元朗淺藍-和理非支持 ；

繼續把持道德高地爭取訴求，勇武重要，但唔需要每一次都勇武，要比機會整個運動再次重整形象，否則會失去後方和理非同中立人士嘅支持；

拒絕政府重掌輿論主導權。政府明顯好想兩班民眾打起上嚟，咁佢就可以冤冕堂皇咁居中調停，重佔上風，萬萬唔可以比佢得逞。

如果再鬥落去，只係陷入兩派人復仇嘅漩渦，令我哋難以聚焦五大訴求，呢啲要趁鐵打熱，聚集民氣喚醒港人，擴闊香港政治空間。君子報仇十年未晚，對於爛身爛勢嘅牛屎佬而言，身體嘅痛遠不及日後我哋大規模追究佢哋僭建、棕土作業、套丁等嘅煩惱。

以上淺見，希望大家參考，727三思而行。

push

推

多謝巴打推post

另一方面燒村拆祠堂我都會支持

好大愛
突然相攪個苦行去南邊圍
跪求佢地饒恕連登仔既狂妄

雖然何妖無找數而比白衫破壞祖墳，我第一下都好振奮。但唔係727做，同埋燒村玩火呢啲真係好易殃及池魚

如果示威者咁做 南邊圍應該放過香港市民吧

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔係大唔大愛，而係要剛柔並濟，無叫大家比人打但唔還手。但絕對唔係主動出手。

開始明白牛屎佬
到今時今日仲攬住和平理性非暴力
真係唔打你打邊個

唔可以有剛 咁做>>>鄉民對示威者就係暴力代表詞嘅刻板印象

無叫大家比人打但唔還手，但絕對唔係主動出手。

主動出手同自衛還擊係兩回事

不如你早d訓，唔好搞柒個運動

係曬馬，唔使郁手，明未？

如果再鬥落去，只係陷入兩派人復仇嘅漩渦，令我哋難以聚焦五大訴求，呢啲要趁鐵打熱，聚集民氣喚醒港人，擴闊香港政治空間。君子報仇十年未晚，對於爛身爛勢嘅牛屎佬而言，身體嘅痛遠不及日後我哋大規模追究佢哋僭建、棕土作業、套丁等嘅煩惱。

過多10年香港人會先比牛屎佬收皮
樓主係活係平行時空? 連打牛屎佬都唔敢 你有料追究人地僭建套丁?
就憑你? 憑你左膠大愛感化人地呀?

大家討論下啫

推，認同

建議大家除左整中文文宣去舉外
整埋英文版

無錯,十年磨一劍

你係咁諗就擺係內文
而唔係成篇文叫人送頭 比人問先補充 濕鳩語言藝術

同意一推
不代表不可自衛還擊。總之手足上齊裝

每一次運動都話要企道德高地
慣咗唔反感了

唔通本土研究社/土地正義聯盟揭發追究套丁、寄封信去1823/地政要先打贏牛屎佬先？

然後每次都比人打到仆街囉

第一段咪講咗囉

我唔係叫你出第一拳先呀

回歸左超過20年
有咩跡象顯示牛屎佬勢力有曾被制約過?
Send下信就有用林鄭就落左台啦

推，唔可以同鄉黑換血啊，728要繼續出架！！！

公民拘捕咪和理非囉
制服到任何人打人既人就屈斷佢手腕腳腕 洗撚比黑警
元朗D狗全部圍村人 走去玩公民拘捕真係多謝曬 轉頭放返出黎打柒你

亂用暴力、破壞，咪變到好似d牛屎佬同一水平

推，唔可以同鄉黑換血啊，728要繼續出架！！！

用人數壓佢就夠啦，一換一我地都唔抵啊！！

推，防守反擊搶民意！

對準政權！！

棕地由前2年被揭發後，逼使政府要將從隻眼開隻眼閉變成局住要考慮棕土發展規劃，令地主有機會少咗一大收入。

Send信唔可以令林鄭下台，但一定可以利用行政玩殘班牛屎佬

推 聚焦五大訴求

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

Right
Don’t become the monster

左膠大愛未必可以感化所有人。但左膠大愛有道德號召力。
如果衝擊打人果班，我讚成以暴制暴。如果連邊個係打手都未搞清楚前就將責任認定某條村，呢啲係未審先判。破壞村內建築亦睇唔出有咩咁威。

Push